召喚UST南亞仔，想問下去到重慶大廈想講多謝要點講？

如題，應該用咩文？？

Thank you

母語有親切感啲

推

要講咁話好

重慶大廈嘅人嘅母語得一種嘅咩？

要講咩話好

阿里吉多

唔係，應該主要得3-5種，睇下點講婙啲

專登學完再講其實會感覺好誠懇

身體語言

用唔鹹唔淡既母語不如講返英文

多謝
印度+巴基斯坦：shukriya (shu-krree-ya)
尼泊爾：dhanyabaad (daaai-nei-baai)

hi
印度+尼泊爾：namaste (na-mas-嗲）
巴基斯坦：assalamualaikum (asa-la-mua-lai-kum)

「多謝」